其實女人係咪鐘意用snapchat多過用whatsapp?

如題

睇人架姐 如果鐘意嗰個人唔用Snapchat 咪又係會用whatsapp同佢日傾夜傾

純傾計既話就鍾意whatsapp多d
玩既話 among fb ig snapchat就一定係snapchat

line

我就是例子
利申：男神無snapchat